一諗到聽日又要做人就好攰

一齊努力

覺得自己一事無成

人總需要勇敢生存

我的思緒便繃緊

不過無人會鼓勵我 仲衰過首詞

又過左半日

聽日又就黎到